支耶女& 新香港人後代好俗好樣衰，點溝得落...

對波大好撚多 有前有後喎

英屬香港人

溝呢個：

有語言阻礙

單眼皮 蒙豬眼
😑 咁撚樣 抵俾外國佬笑啦 都唔知d人係咪蒙頭入閘

太多北方人基因
先會有波+高大

但大陸人不了

唯有揀返佢：

樣衰

p